bị lôi cuốn vào những tệ nạn
tổng phụ trách
đồn tao chơi đá,bán đá chích sì ke,nghiện ngập
xa lánh với ánh mắt kinh tởm
bạn bè
bỏ học
sa ngã vào tệ nạn
Làm sao để kìm mồm không nói chuyện trong giờ được không?
Tôi học được nhưng hạnh kiểm như đb nên sợ không được HSG
